荃灣路德圍最少三個比狗咬

一手 地王出面

人聚得太慢 比人突擊

仆街 準時一定冇事

仆街

乜都未做就俾狗咬的話關準唔準時乜事

衰咩 佢地set road block定屌狗比狗拉

人太小太散 先比狗突擊

乜都未做 比人突擊

告唔入既 但又比人打一身

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唉

你人多狗突擊唔通會反打咩，咪又係一樣俾佢地隨便拉
如果佢乜都未做俾狗咬係班狗濫捕，就唔好亂咁罵其他人啦

cls